雲迪積克：不為犯錯找藉口

【體育】利物浦於周日英超作客以2:1險勝富咸，今場犯錯的基爾雲迪積克表示不會尋找藉口。

利物浦全場佔盡優勢，更憑沙迪奧文尼（Sadio Mane）先開紀錄。不過，他們在下半場久攻不下，更因中堅華基爾雲迪積克一記回傳失誤，被對手追成1:1。紅軍最後幸得後備入替的占士米拿射入12碼，最後全取3分，重登榜首。

賽後，今場犯錯的雲迪積克表示：「我不會尋找藉口，我應該處理得更好的。他們入球了，但我們也再入1球，成功取得3分重返榜首。我們知道這場比賽是很高強度，球隊有時處理皮球時不夠冷靜，令自己身陷困境。現時球隊驚險地取得3分，是時候專注國際賽。」

至於今場當12碼劊子手的占士米拿表示：「領隊叫我入場後盡量令場面保持冷靜，最後令雲迪積克受壓是不理想的。這個入球（12碼）極為重要，你要保持冷靜，就像練習時一樣，做應該的事。」

暗屌高普嘅大風論